［回帶］支共太睇少「香港人，反抗」

舊年十月四日，柒婆敵視香港人，亂推緊急法，一眾上班手足，和理非即刻係當日下晝以行動反抗，到入夜，直頭幫黨鐵加推一把，摺晒佢，唔好當香港人係綿羊